文宣組係咪死撚曬？

呢幾有咩遊行集會
係熱門咩都睇唔到？

文宣組唔係死撚晒，而係你唔做野又唔搵文宣post推

【教學】自己文宣自己整，人人都係文宣組，教你量產文宣圖（2）

唔好問文宣組去左邊，問下自己點解唔做文宣組

屌那星，文宣Post俾d膠Post分化Post推走哂

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

不了, 推恥笑po同膠po

唔係死晒 而係成班人好中意同一個話題 每個意見都開個博屌標題黎討論 完全唔會集中係少數post

究竟8月5日發生咩事？？？？？

冇死 因為有人開po搏屌